800粒彈殼，會唔會係黑警練靶場拎過去，做假證據 ?????

即管睇下係咪.357同9mm子彈

利申：非割 但真係想知係咪老屈

捉軍火唔著避彈衣
一係有人想狗死
一係就係一開始就知無軍火

呢個好有道理

係又點唔係又點
你證明唔到係老屈或者唔係老屈

不過果幾個係山上係的確有可疑

好多手足都有家歸不得
住係山上面有咩問題

黑狗咁積極推反恐法, 拉到人又要膠紙封口布袋笠頭
次次拉到人都只係半製成品, 有無咁橋呀?

係咪老屈好明顥啦

係又點唔係又點 連登神探總結到係老屈係咪就等於手足唔洗比人拉?

泰山咩

準備有一堆人衝出來叫你阿sir

如果有800 粒子彈又又搵唔到槍
即係表示
仲有千千萬萬個手足做緊嘢
但願黑警死全家

靜啦